[2個6] 有無巴打做緊外賣車手? deliveroo? food panda?

星期六, 日放假得閒想出架車搵下外快.
有無巴打做緊? 收入如何? 可以分享下嗎?

我都想做

Food panda好似淨係得電單車

想做電單車咋

留名 46想做

做緊袋鼠 76.5一個鐘 自己車油 返爆有25k 油錢1千左右

？係咪哩到

巴打
想問下Part time 係咪開app就開始計鐘？
就算無單做都照計定點？
我上佢網睇話$55/hour，單錢$20(保證1個鐘最少1單）
咁計落都有$75個鐘喎
另外可唔可以淨係做星期六日架？

得26

登入左就開始計
無單照計錢
可以

咁唔足一個鐘又點計，返咩鐘又係自己話事？如果我零晨1點先開，咁都無咩人叫野架啦，咁咪淨賺咪好so?
地區可以自己選嗎？想星期六日做港島東

早一星期會有人編更 要跟更表返 唔可以亂登入 唔夠一個鐘會跟番比例計 總知登入左就有錢啦 唔理你有無單

袋鼠好似一個鐘頭要包一單，計落好蝕
利申：做緊熊貓

明白，唔該晒巴打

如果要編更，咁我係咪要求返咩時間同邊邊區佢都編足比我架？
會唔會到時淨係編幾個鐘又或者叫我返九龍區架？

仲有架電單車又有冇咩要求？

好多問題，唔該晒巴打

巴打
請問熊貓Part time 又點計法？

期期唔同，睇佢果期開咩offer喎
我果期係75$hr 15$一單

唔該巴打
淨返星期六日得唔得架？ 六日多唔多單接？

每區都有個車頭 可以選返邊幾日咩時間 假期星期六日最好返到啦 有需要可能會叫你去其他區幫手

唔錯架
70蚊一個鐘
另每單20蚊
客人有D TIPS

我無做

得，最低要求要返星期六日，我好多時都剩係返六日夜晚4粒鐘，你預一個鐘兩單平均

唔該晒巴打

其實講左咁耐 邊到有聯絡方法

揸架私家車扮步行得唔得架

上返佢地個網就有得登記啦

比猶差炒一張牛肉干就白做了

無電單車得架錢7 步行好似會行到好攰咁

應該得既，但咁點解唔搵間最高pay既去做

比人知道即炒 自己諗

巴打，問多句，用緊咩型號既車做野？
諗緊平平出架，定搵架靚仔少少順便用埋出街

有錢買架好少少 出街用都得

thank you 巴打

70幾一個鐘,其實佢地點賺錢

d野食咁春貴，賺撚死

聽聞熊貓要落場 有無巴打證實

廣告費

係美帝做緊

11-3
6-10
咁樣囉
有時就會比
1130-4
5-10

巴打係美國大？美國邊到做？

東岸

6蚊美金一個鐘+ 最少1蚊美金外賣（越遠越多最多去到5蚊del chg)

Tips 全收

我淨係返pt一日大慨4個鐘唔計油700港紙左右

deliveroo food panda 做到9:30pm 冇得做
樓上巴打唔好幻想可以凌晨開機
tips 我多數比齊頭
e.g. 張單$123, 我就比$7tips

利申:一星期叫三次左右

做緊薄餅某傳統公司（果一間）
，老底47，單錢$3，六日假$8
你問我答

洗唔洗入廚房幫手?
星期六日圍返連單錢大約幾錢個鐘?

用自己車？
美國叫外賣係咪好重tips，去過一次叫外賣，個呀叔問我攞toips

要自己車

Tips其實正式黎講起碼要15%

我以前叫都冇注意

做落自己辛苦先知多3蚊真係好撚開心

加上我架野係極食油

利申：渣野馬送外賣

P牌做唔做得

想當年我做果陣得 $30 粒鐘，仲要冇單錢

全職要，做簡單輕鬆野，例如摺盒，
星期六日睇你咩鐘數，中午下午一個鐘1-2單
到夜晚你預一個鐘4-5單

咩年代，無單錢

做得 兩間都見過

大約十年前，而家多公司爭人佢先焗住加人工，P沙乞正仆街

10年前30差唔多啦，果陣食個下午茶先十幾蚊

最近多時間想渣下車 等撚左foodpanda 成大半個月
先叫我帶齊文件上去
袋鼠直情影都無

我係其細佬公司 2012全職老底34 單錢3 六日假6

廚房方面整制作唔使 要執食材倉 檢查熱袋咁啦

不過我見好幾個都跳板走去做巴士佬(包括我)

依家學緊拖頭

十年前車手月入8千?

所以好多人選擇轉環境 根本連經理級都走佬

巴打簽左約上黎講下而家出幾錢
佢期期唔同好撚狗

你地係咪渣羊
如果街車會唔會做唔到

多數羊啦 不過而家好多人 尤其係蝻 都鍾意用街車
見過有跑車送袋鼠添

果陣全職老底連安全獎約 8600，OT 另計時薪$30都冇，聖誕果期先僅僅過萬

R6 做袋鼠，不過睇見佢揹住袋個坐姿就辛苦

飲食業就業環境本來是惡劣 爭在冇好似大x樂咁行18月合約 約滿即拜拜啫。。。 想玩電單車就出車做速遞啦

上左熊貓 車手全部都係蝻 真係痴9線
合約上淨係 有70$ 一個鐘同 15$ 一張單錢
頭兩次training 50$ 個鐘無單錢

其他都無咩點理

又低左

你見佢堆數果度指示係寫咖哩文就知啦

之前仲高

我自己都用爛9 Tmax 做
無羊仔

tmax放外賣

舊款差唔多一蚊一公里，油錢好金，計落有冇得做？

學牌 出車 做唔做得？

有無人試過用單車做

咩玩法
分享下

之前間餐廳有用deliveroo
全部都係蝻
不過佢地都幾好禮貌